結果最尾侵都冇特赦到阿桑奇同斯諾登

為咗佢衝入國會班人都冇份

咁佢特赦咗咩人?
共和黨大金主
One pardon recipients was Elliott Broidy, a prominent Republican fundraiser who pleaded guilty last fall in a scheme to lobby the Trump administration to drop an investigation into the looting of a Malaysian wealth fund.
女婿個朋友
Another was Ken Kurson, a friend of Trump son-in-law Jared Kushner who was charged last October with cyberstalking during a heated divorce.
盟友個前夫
Hours later, the White House announced one last pardon, for Al Pirro, the ex-husband of Trump ally Jeanine Pirro, a Fox News Channel host. Al Pirro had been convicted in 2000 of tax charges.
國師班農
Bannon’s pardon was especially notable given that the prosecution was still in its early stages and any trial was months away. Whereas pardon recipients are conventionally thought of as defendants who have faced justice, often by having served at least some prison time, the pardon nullifies the prosecution and effectively eliminates any prospect for punishment.
仲有rappers...
Among them were rappers Lil Wayne and Kodak Black, both convicted in Florida on weapons charges. Wayne, whose real name is Dwayne Michael Carter, has frequently expressed support for Trump and recently met with the president on criminal justice issues. Kodak Black, also known as Bill K. Kapri, had his sentence commuted.

侵同共和黨咪又係得把口
佢哋以後都唔會贏到

信咗佢衝入國會個班變晒condoms

為咗佢衝入國會班人有份咪話畀人知佢自己煽動？on9

大送頭

咁特赦stalker 係咪代表侵有份stalk 人

好地地maintain alternative facts 等2年後咪好lor
係都要搞單大新聞出黎

而家
道德高地又冇
黨內支持又冇
網上平台又冇埋

特赦班農已經係佢極限

之前好多人估班農無份

其實佢同班農唔係反咗面咩

變埋死屍添

仲要死左再比人鞭多幾下

如果佢在天之靈睇到真係即刻嬲到彈番生

應該係被人老屈

呢幾年班農都無咩批評侵

其實無極限 總統話晒事

唔好jer住連登仔啦 佢地諗唔到點解釋啦
總之侵係聖人(絕對唔係商家佬) 佢一定係有難言之隱

唔好咁講 總統一定係綁手綁腳先會特赦都要睇人面色(但根據cctoy憲法射核彈去支那的話就可以隨便)

佢哋爆料搞到死左好多特工

係咪咩澳門駁火個單fake news

直接睇唔到

之前喺cctoy吹到咁撚大
原來呃人嘅

咁你係咩toy
用諧音係咪會型啲

係
變左暴徒

同連兒一樣

畀Ted Cruz出賣仲要多謝人。